大隻嘅人係咪易啲俾gay佬睇中？

如題

我都係
成日死gay佬視姦我
好似想吉我後面咁

望下你個醜樣先啦

認真 我係相中人

On9

條褲發生乜撚嘢事

條jer 太大 唔好意思

咁你問下自己你練到咁大隻係咪為左吸引gay佬

唔通會睇中肥矮毒撚咩

留鬚都係

啱阿

肥都會

特別肥肥地又未致於大肚腩果d

師兄有咩經歷 分享下

大隻仔原本就係基佬基因多